阿媽誤會咗我入HKU

我今年考DSE，今日放榜
我考得唔係太好，又怕阿媽擔心
阿媽一生人嘅夢想喺佢個仔入大學
因為佢啲親戚街坊都無仔女入到U

頭先一早番左屋企時，阿媽係咁問我成績點，夠唔夠分, 可以入邊間U
我心情唔好，是撚但同阿媽講我咗讀港大太空，
之後入房瞓陣(尋晚通咗頂睇法國對比利時)

瞓醒起身，屙完屎之後出黎
發現成家人都好開心，阿爸阿媽叫撚晒佢啲親戚姑嫂話今晚出黎食飯
同個仔慶祝入到HKU讀太空系

依個時候先知大撚獲
我其實係去報港大太空學院
唔撚知邊個仆街親戚街坊話係港大，只有HKU有太空讀
所以阿媽以為我夠分入咗HKU
仲同佢講我第時畢業可以入NASA做野 人工仲高過MBBS同GBUS果啲垃圾科

屌你
我應該點做好.........

仲笑。。。點收科。。

笑死 我都有咁既經驗 照直講唔喺港大 喺港大附屬學院

多少年了？

伯母：我個仔呀香港首位太空人呀，係咪好巴撚柒閉先

改版改得幾好 70分

阿媽應該唔明
佢頭先仲問我有冇機會見到楊利偉。。

年經

hku宜家都無太空讀喇 仲po

又撚新會然

每次睇都會笑

幾有誠意

冇新意

佢有加到新嘢，都叫做有心啦

真人真事。。。

咪又係港大

太早出post

下次有親戚嚟真係唔好去廁所住呀

我舊年都喺咁，阿媽聽到都開心 仲周圍同人講我讀太空

相映成趣

變左年經?

又loop

你個post會唔會出早咗...

Grad咗可以做科安館保安員

一收到份成績表就狗衝咗翻屋企房自閉。。

你問一問你表哥點解決
我記得你表哥十年前都遇過呢個問題

俾啲新意好無

啲廣告會自己迎合個post既內容 咪再做廣告撚

同尼馬一樣碌咗出太空啦

2/10

👌

屌你老母

又回帶

又改得幾盞鬼 屌你

識得改，正評

笑到死左

正皮俾肯改

你老母咁撚蠢本地野都唔識識撚nasa 咩
屌你老母

有世界盃
貼近時事

有Update到喎 唔錯唔錯

好似都係藥劑果篇好D

每年放榜都總有呢個post出現

師兄我夠分去 shitty 整核武

每年都loop一次
見到個post就知放榜了

楊生心諗：點解要拉埋我落水

10/10無得再多

以為又係藥劑

0 分重作

勁
讀太空科技

年經
但係改得叫做啱時間線 60分喇

同我數學個Grade一樣

熊貓唔係貓呀？

NASA做野

nice try but no

話太多人五收

法國比利時加 70 分
99/100

wow

港大太空

緊貼時代步伐 有睇世界盃 正評

Ok啦 有冇問讀ive藥劑個表哥

似曾相識既事感

好多新會然

年年放榜都有既潮文

唔好撚啦

唯一笑左出黎就係通頂睇波個到

0分

同伯母講：「HKU收咗我，但係我英文都係未夠好，所以HKU想我練好D英文先，pass咗先正式入學！」

五你老母同直必腸死返5p

改得唔錯75分

年經..

你就真係笑撚死我

閱

樓主柒撚左啦 都未放jupas 貢快回帶

嗰位巴打真心幫我都笑佢。。。

一睇個分都知淨係入到港大太空

真係有update過

五你老母

又黎

我阿爺當年都係咁樣...

伯母唔知NASA一定要歐美人種同美國PASS先有資格申請？

Space 解空間...

你阿爺

Lunch時見到間學校都諗起呢篇野